<resources>
    <string name="app_name">Atoom Box</string>
    <string name="devils_peek">Devil\'s Peek</string>
    <string name="mother_may_i">Mother May I?</string>
    <string name="scream6">Çığlık 6</string>
    <string name="paint">Ressam</string>
    <string name="TheShawshankRedemption">Esaretin Bedeli</string>
    <string name="theGodfather">Baba</string>
    <string name="AngryMan">12 Kızgın Adam</string>
    <string name="ninja">Ninja Kaplumbağalar: Mutant Kargaşası</string>
    <string name="theFlash">The Flash</string>
    <string name="guardiansOfGalaxy">Galaksinin Koruyucuları Vol:3</string>
    <string name="transformers">Transformers Canavarların Yükselişi</string>
    <string name="fightClub">Dövüş Kulübü</string>
    <string name="forestGump">Forest Gumb</string>
    <string name="inception">Başlangıç</string>
    <string name="interstellar">Yıldızlar Arasında</string>
    <string name="starWars">Yıldız Savaşları: İmparatorun Dönüşü</string>
    <string name="theMatrix">The Matrix</string>
    <string name="sevenSamurai">Yedi Samuray</string>
    <string name="hannibal">Hannibal Kuzuların Sessizliği</string>
    <string name="greenMile">Yeşil Yol</string>
    <string name="action">Aksiyon</string>
    <string name="adventure">Macera</string>
    <string name="animation">Animasyon</string>
    <string name="crime">Suç</string>
    <string name="scifi">Bilim-Kurgu</string>
    <string name="horror">Korku</string>
    <string name="drama">Dram</string>
    <string name="fantasy">Fantasy</string>
    <string name="NULL">NULL</string>
    <string name="biog">Biyografi</string>
    <string name="pisi">Psikolojik</string>
    <string name="green_mile_detail">Mucizeler hiç beklemediğiniz yerlerde gerçekleşebilir, hatta Cold Mountain Cezaevinin birhücresinde bile...John Coffey, doğaüstü güçlere sahip bir mahkumdur. Tom Hanks ise bu hapishanede görevlidir.</string>
    <string name="hannibal_detail">Yazar Thomas Harris\'in aynı adlı romanından beyaz perdeye aktarılan, yönetmenliğini Jonathan Demme\'nin yaptığı, 1991 yapımı psikolojik gerilim türünde bir film. Thomas J. Harris\'in romanınının bu nabızları zorlayan uyarlamasında, FBI\'daki eğitimi devam eden Clarice Starling (Jodie Foster) yüksek güvenlikli bir tımarhaneye girerek bir psikiyatristken yamyamlık yapan bir kitle katiline dönüşen Hannibal Lecter\'in (Anthony Hopkins) hastalıklı zihninin derinliklerine inmeye çalışmaktadır. Starling\'in bir seri katili yakalamak için ipuçlarına ihtiyacı vardır. Ancak ne yazık ki, Lecter ile yaşadığı Faustiyen ilişki sonunda onun kaçışına sebep olur ve artık iki ayrı seri katil karanlıklarda serbest dolaşır. 1992 yılında 7 dalda Oscar\'a aday olan film, yönetmenine ve başrol oyuncularına altın heykelciği getirirken; en iyi film ve en iyi senaryo uyarlaması dalında da ödüle layık görülmüştü. Filmde başrol oynayan Jodie Foster 30 yaşına gelmeden iki oscar kazanan nadir oyuncular arasına girdi. Anthony Hopkins, bu filmdeki toplam 16 dakikalık performansıyla en iyi erkek oyuncu Oscar\'ını kazandı. Ki bu süre, bir oyuncunun bir filmde gözüktüğü en kısa süredir. En iyi film Oscarını alan tek korku filmidir. Devam filmi niteliğinde olan Hannibal, 2001 yılında Ridley Scott tarafından filme çekilmiştir</string>
    <string name="seven_detail">Usta Samurai Kambei\'nin cesareti ve fedakarlığına şahit olan bir grup köylü ondan sürekli olarak haydutların baskınlarına uğrayan köylerini korumasını isterler. Kambei bu isteği herhangi bir çıkarı olmamasına rağmen kabul eder ve ilk olarak kısa süre sonra müridi olan genç samurai Katsushiro\'yu, ardından da güç kullanmaya meraklı bir samurai olarak görünen, fakat sonradan bir çiftçinin oğlu olduğu ortaya çıkan Kikuchiyo\'yu yanına alır. Takımına dört yeni samurai daha ekleyerek köyü savunmaya girişen Kambei köylüler tarafından sevinçle karşılanır ve herkesin sevgisini kazanır; bir süre sonra onlara kendilerini savunmayı öğretmeye başlar. Bu arada haydutlar köyün sınırlarında dolaşmakta ve yeni saldırıları için uygun bir zaman kollamaktadırlar... Akira Kurosawa\'nın kariyerinin doruk noktası olarak görülen Yedi Samuray üç saati geçen uzunluğuna rağmen özellikle zamanında kaliteli örneklerine rastlamanın zor olduğu savaş ve \\\"aksiyon\\\" sahneleri en dikkatsiz seyircinin bile ilgisini ayakta tutacak pek çok detay içerirken bir yandan da anlattığı hikayenin bütünlüğünden ve sinematografik kaliteden ödün vermeyen bir başyapıt.\"</string>
    <string name="matrix_detail">Güzel bir yabancı, bilgisayar korsanı Neo\'yu zorlu bir yeraltı dünyasına götürdüğünde, şok edici gerçeği keşfeder - bildiği hayat, kötü bir siber istihbaratın ayrıntılı bir aldatmacasıdır.</string>
    <string name="starwars_detail">Darth Vader\'ın da yardımıyla İmparator, asileri ezerek evreni hakimiyeti altına almaya çalışmaktadır. Gönderdikleri casus robotlar sayesinde asilerin merkezinin Hoth gezegeninde olduğunu öğrenir ve birlikleri oraya gönderirler. Luke Skywalker, Han Solo ve Prenses Lea, son anda Bulut Şehri\'ne kaçarlar. Luke bu arada Yoda\'yı bulmak ve Jedi eğitimini tamamlamak üzere yola çıkar. Kahramanlarımız bir araya gelip İmparator\'u yenebilecekler midir?</string>
    <string name="interstellar_detail">Dünya üzerindeki yaşamımız sona ererken, bir grup araştırmacı insanlık tarihinin en önemli görevini üstlenirler; Bulunduğumuz galaksinin ötesine yolculuk ederek insanlığın, yıldızların ötesinde yaşamını sürdürmesinin mümkün olup olmayacağını keşfe çıkarlar. Teknik bilgisi ve çok becerikli Cooper, mısır tarlalarında çiftçilik yaparak geçinmektedir; hayattaki tek amacı iki çocuğuna güvenli bir hayat sunmaktır. Onlarla yaşayan dede Donald çocuklara göz kulak olurken, henüz 10 yaşındaki kızı Murph şaşırtıcı bir zekaya sahiptir. Geçmişte bıraktığı bilim insanı kariyerini özleyen Cooper\'un karşısına bir gün beklenmedik bir teklif çıkar ve ailesinin, dahası insanlığın güvenliği için zorlu bir karar alması gerekir... Film, Kip S. Thorne\'nun evrende \'\\\" solucan deliklerinin \\\" gerçekten var olduğu ve bu sayede zamanda yolculuğun mümkün olabileceği teorisinden ilham alınarak yaratılmıştır.</string>
    <string name="inception_detail">Dom Cobb (Leonardo DiCaprio) çok yetenekli bir hırsızdır. Uzmanlık alanı, zihnin en savunmasız olduğu rüya görme anında, bilinçaltının derinliklerindeki değerli sırları çekip çıkarmak ve onları çalmaktır...Cobb\'un bu ender mahareti, onu kurumsal casusluğun tehlikeli yeni dünyasında aranan bir oyuncu yapmıştır. Ancak, aynı zamanda bu durum onu uluslararası bir kaçak yapmış ve sevdiği herşeye malolmuştur...Cobb\'a içinde bulunduğu durumdan kurtulmasını sağlayacak bir fırsat sunulur. Ona hayatını geri verebilecek son bir iş; tabi eğer imkansız \\\"başlangıç\\\"ı tamamlayabilirse...Mükemmel soygun yerine, Cobb ve takımındaki profesyoneller bu sefer tam tersini yapmak zorundadır; görevleri bir fikri çalmak değil onu yerleştirmektir. Eğer başarırlarsa, mükemmel suç bu olacaktır.Ama ne dikkatle yapılan planlamalar, ne de uzmanlıkları, onları, her hareketlerini önceden tahmin ettiği anlaşılan tehlikeli düşmanlarına karşı hazırlıklı kılabilir. Bu, gelişini sadece Cobb\'ın görebildiği bir düşmandır...</string>
    <string name="forest_detail">Forrest sakat bir çocuktur. Ancak bu sakatlığı onun normal bir insan haline dönme arzusunu köreltmemiştir. Tam otuz yıl boyunca inanılmaz zorluklar yaşayan Forrest sonunda kendisini ülkesinin en sevilen futbol yıldızları arasında görmesini sağlamıştır. Bu çabaları o kadarla da kalmamış katıldığı Vietnam Savaşı\'ndan bir kahraman olarak dönmüş ve Beyaz Saray\'da şeref madalyası almış ama en önemlisi de dünyada en çok sevdiği şey olan sevgilisinin kalbini kazanıp onunla evlenmeyi başarmıştır. Çok akıllı biri olmasa da kalbinin neyi istediğini çok iyi bilen Forrest ona ulaşabilmek için olağanüstü bir çaba sarf ederek herkese istediğini elde edebileceği konusunda bir örnek teşkil etmiştir.\",</string>
    <string name="fight_detail">İsimsiz anlatıcı (Norton) uykusuzluktan muzdarip bir otomobil şirketinde çalışan birisidir. Doktor ona daha fazla ilaç vermeyi reddeder ve kendisine yardımcı olabilecek bir destek grubunu ziyaret etmesini önerir. Anlatıcı testis kanseri mağdurları için olan bir destek grubuna katılır ve orada Marla ile tanışır; o da anlatıcı genç adam gibi hasta olmamasına rağmen gruba katılmaktadır. Bir iş gezisinden sonra evine döndüğünde bir patlama nedeniyle evinin tahrip olduğunu görür ve yolculuk esnasında tanıştığı, sabun satıcısı Tyler Durden\'ı (Brad Pitt) arayarak onunla bir barda buluşur. İçtikleri birkaç biradan sonra dışarı çıkarlar ve Tyler, kahramanımızı kendisine vurması için kışkırtmaya başlar. Bu kavga kahramanımızın hayatını tamamen değiştirecektir.</string>
    <string name="transformers_detail">Transformers: Rise of the Beasts, Predacon, Maximal ve Terrorconları Transformers dünyasına sunacak. Film, 90\'lı yılları retro havasıyla çekilecek. Diğer Tranformerlar, Autobot ve Decepticonların savaşının ortasında çıkagelecekler.</string>
    <string name="guardian_detail">Marvel, Guardians of the Galaxy 3 filmiyle James Gunn imzalı Guardians evreninin sonuncusuyla izleyicinin karşısına çıkıyor. Galaksinin Koruyucuları devam filminde, Rocket Raccoon\'un kökenleri ve Gamora\'nın dönüş süreci keşfedilecek.</string>
    <string name="flash_detail">Flash, annesinin öldürülmesini önlemek için zamanda geriye gider, zamanın çizgisini önemli ölçüde bozar.</string>
    <string name="ninja_detail">Teenage Mutant Ninja Turtles: Mutant Mayhem, yıllarca insanların dünyasından korunan kaplumbağa kardeşlerin, kahramanca davranışlarda bulunarak New York halkının kalbini kazanmak ve onların arasında normal gençler olarak kabul görüp yaşamak isteğiyle birlikte harekete geçmeleriyle başlıyor. Onlar bu amaçta çaba gösterirken, onları halka tanıtma görevini üstlenen muhabir arkadaşları April O\'Neil, gizemli bir suç örgütünü alt etmelerine yardım eder. Ancak çok geçmeden üzerlerine büyük bir mutant ordusu salındığında başlarından büyük işlere kalkıştıklarını görürler.</string>
    <string name="angry_detail">Bir jüri, meslektaşlarını kanıtları yeniden gözden geçirmeye zorlayarak adaletin bozulmasını önlemeye çalışır.</string>
    <string name="father_detail">Sicilya\'dan göç eden Corleone ailesi, Amerika\'da yerleşme çabalarını sürdürürken kendilerine kaba kuvvet kullanmaya kalkan ve yapmaya kalktıkları her işten haraç isteyen bir takım kimliği belirsiz kişilere karşı onlar da kaba kuvvet kullanmaya ve bunda da başarılı olmaya başlayınca kendilerini tahmin bile edemeyecekleri bir yaşantının içinde bulurlar. Bir taraftan son derece katı örf ve aile yaşantısı diğer tarafta ise acımasızca önlerine çıkanları yok etmeye başlayan Corleone ailesi bir müddet sonra Amerika\'nın en korkulan mafya topluluğu haline gelmiştir. Kendileri her ne kadar mafya değil bir aile olduklarını söyleseler de.</string>
    <string name="esaret_detail">Genç ve başarılı bir banker olan Andy Dufresne, karısını ve onun sevgilisini öldürmek suçundan ömür boyu hapse mahkum edilir ve Shawshank hapishanesine gönderilir.</string>
    <string name="paint_detail">Vermont\'un 1 numaralı kamu televizyonu ressamı Carl Nargle, her şeye sahip olduğuna inanıyor: imza perması, özel yapım minibüs ve her vuruşunda asılı hayranlar... ta ki daha genç, daha iyi bir sanatçı Carl\'ın sevdiği her şeyi (ve herkesi) çalana kadar.</string>
    <string name="scream_detail">Serinin bu filminde, Ghostface cinayetlerinden sağ kurtulan dört kişi Woodsboro\'yu geride bırakır ve New York City\'de yeni bir sayfa açmaya çalışır.</string>
    <string name="mother_detail">Emmett, gizemli bir şekilde ayrı yaşadığı ve yakın zamanda ölen annesinin kişiliğini üstlenen eşi Anya ile kabus gibi bir terapi oyununa girer.</string>
    <string name="devil_detail">Kuzey Carolina\'nın Appalachian Dağları\'nda Jacob McNeely, meth ticareti yapan mafya babasına çalışmak veya sevdiği kızla sonsuza kadar dağları terk etmek arasında kalır.</string>
    <string name="errorAtLogin">Bir Hata Oluştu</string>
    <string name="successSignUp">Kayıt Başarılı, Hoşgeldiniz</string>
    <string name="loginWeolcome">Hoşgeldiniz!!</string>
    <string name="blank">Boş Bırakılamaz!!</string>
    <string name="error">Hata!!</string>
    <string name="usernotfound">Kullanıcı Bulunamadı!!</string>
    <string name="passMatch">Şifreler farklı olamaz!!</string>
    <string name="oneri">Harika bir film buldum!!</string>
    <string name="appDoesntFound">Uygulama cihazınızda yüklü değil!!</string>
    <string name="actorList">Aktor Listesine Erişilemiyor!!</string>
    <string name="veriYuklenmedi">Veriler Yüklenemedi!!</string>
    <string name="password">Şifre</string>
    <string name="email">E-Posta</string>
    <string name="rememberMe">Beni Hatırla</string>
    <string name="forgotPassword">Şifremi Unuttum</string>
    <string name="login">Giriş Yap</string>
    <string name="signUp">Kayıt Ol</string>
    <string name="percentLove">%97 oranında beğenildi.</string>
    <string name="hdmovieheaven">HD FİLM CENNETİ</string>
    <string name="search">Arama Yapabilirsiniz</string>
    <string name="mostLoved">Çok Sevilenler</string>
    <string name="mostWatched">Çok İzlenenler</string>
    <string name="lastest">En Son Filmler</string>
    <string name="imdb">IMDB Puanı :</string>
    <string name="exit">Çıkış</string>
    <string name="movies">Filmler</string>

</resources>